十萬火急 機場！！！

放工請立即去機場！
目驗人海戰於機場比其他地方效力强大10倍!
向所有訪港旅客發出「英語」人肉旅遊警示！
p. s. 如有「任何國籍人士」通過，記得分紅海！